夠唔夠膽食醬油蟹

淨係食過一次醬油蟹, 係幾好食嘅, 餸飯真係一流
但早排先睇完人燒蟹會走晒啲蟲出嚟...
話晒都係生蟹有冇人仲夠膽食

食, 養蟲補身
唔食, 狗也不屌

人一世物一世
自己鐘意又承受到風險
食下有咩所謂
反正係唔係遲早都死嫁啦
d人話bbq致癌又唔bbq咩

你食過個一次已經中左招
怕咩

咁撚多蟲，真係韓狗先會食。
btw巴打有無Link，想睇啲蟲燒到走出嚟

食生蟹補肺

睇完條片真係要突破心理關口唔食蟲姐, 唔代表驚死嫁嘛

咪當食下蟲囉

但呢隻普通蟹黎架咋喎失望

腦吸蟲

番工夠會猝死啦，咪又係要番

煙酒零食肉類都唔健康架，咁健康你咪做vegan囉

有咩分別?

咁我驚蟲咋嘛, 做咩迫我接受食蟲

生醃蟹

食就唔好驚
驚就唔好食

泥蟹黎好似

補肺吸蟲

燒蟹先有蟲姐，生蟹冇既，你見生蟹有蟲走出黎咩??

有蟲唔一定中寄生蟲既

寄居係蟹度，未必適合人體

可能已經比醬油浸死晒呢補充蛋白質

咁又係嘅, 咁耐都冇見有人食醬油蟹出咩事

實係啦屌我咁大隻食完都咸到口渴，啲蟲咁細隻仲唔咸死咩???

你咁講 肥媽介紹食淡水魚生無問題啦

用大氣電波介紹幫大陸養殖場賣廣告
同自己決定去食定唔食醬油蟹
你識唔識分 ？
電視都有叫人唔好食醬油蟹
舉例子唔好舉得咁柒

唔該巴打...